情人節好多on9

其實自己本身幾鐘意情人節
有情人就可以sweet住過 無情人又可以當update下身邊d仆街既status

post上ig/fb講句情人節快樂係ok
但係見撚到身邊d十幾廿歲就講咩forever 真係好撚想笑 知唔知乜撚係forever呀

我決定cap撚哂所有有講forever/永遠既朋友 等佢地分手個陣post出黎大屌佢地

利申 無女

富士山下?